［求推介］香港冰室

求推介。

紅磡冰室

仲有無d 咩嘢食推介？

潮州菜呢？
sor，已經唔熟香港😅